====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (1)	Cf . le concours " Villages urbains " organisé en 1964 par le District de la région de Paris , et dont les résultats ont été publiés par la revue Urbanisme n° 82 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

